土 (131)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-119

120:阿智吹雞鬥姐夫 (120)

121:俄羅斯兄弟 (121)

122:THERE WAS AN IDEA

123:Motherfu... (123)

124:14000605 (124)

125:姐夫正傳 (125)

126:外父欣賞我份人有決心(126)

127:我唔係嗰種醫生 (127)

128:紫色手指公 (128)

129:Unlock 17A (129)

130:Ya who who Martha! (130)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

CAP

快黎入黎負皮

Til the end of the line

推

Domestic: $548,090,150 34.1%
+ Foreign: $1,059,449,980 65.9%
= Worldwide: $1,607,540,130

睇左REDDIT個劇透了 忍唔到手

灰

第150個post不如叫柒groot碌

captain Marvel 留名

拋住刀仔留名

Groot怕惹負lv

向呢個方向諗

In 柒groot 碌we trust

Karen Gillan ig唱Killing in the name好cute

post名

耶狗搞到啲DC狗不知所措好過癮

邊個po

佢全部post同cm都好正
唔識佢既人會入哂dc fans數

見到狗咬狗好爽

喵喵陳豪嗰po笑到仆街

耶狗係咁比人撚

啲人好撚認真

lm

vic巴拾遺巴唱雙簧撚佢

有其他巴打都講要票房係成本3倍先賺
咁150咁有信心2信就穩賺

俄羅斯兄弟做exec prod

王

出面見到呢兩張圖
笑到我

以前睇過 海外票房喺某啲國家只係分到兩成左右
所以ww bp呢啲本土好收得先賺得多

徐錦江換咗suit好似型咗

第一張

btw fb有deadpool spoiler

陳豪仲有一張

陳豪上甲前個表情
少少唔襯得黎又好好笑

come on

就係咁先好笑

your highness

本土最勁都係得六成攙返即大約一半
海外4分一都唔知有無
二倍穩賺150真係

150教老迪做生意㖭
智商高睇野係唔同啲

以前有新聞講贏國好多時拖外國片商數收唔返
不過有上海迪迪尼應該無咁驚

喵喵HT已出

頭先睇左dp2
笑到仆街
仲好多dc 同mcu reference

LM

咁快睇左？

hey big guy, sun is getting real low
black black widow
brown panther

睇黎要潛幾日
呢幾日唔得閒睇

聽日先睇

X2

6月1

今晚睇豪華算數

又一城早場50蚊

無動力起身睇早場

屌
煩唔煩，3日唔埋就有2日開po屌隊長

出面果啲已經唔想睇 影撚衰晒Marvel fans 少少嘢都開幾廿個post

豪華你真識享受

識享受緊係去Cinema City既Candy Park啦

睇左 由頭笑到尾
x-force一跳完降落傘就死哂
紅坦克一出就諗起xmen 3嗰隻嘢
最尾殺埋綠燈俠 同黑歷史dp

外國影評好多都話deadpool 好睇
期待大增

唔係講笑 150可能係支那人
關系 google係會搵到殘體字
可能正翻殘既app唔識翻系
原理同後 后差唔多
因為兩邊都岩用
所以唔會翻譯/翻錯

antman and the wasp 去台灣做宣傳都唔黎香港

Dc終於開po 4

重要係到get cocky
話估唔到咁快爆post

重有個扮中立傻西係到做架両
覺得我地恰dc狗

正如美國俾免簽證台灣都唔俾香港

好on9
要睇好打嘅返去睇jl隻大超啦
佢一個頂哂全team呀
仲唔係真英雄

唔知日本有冇呢

Antman and the wasp8月先上唔係辦法，搵個禮拜六日返黎睇先

咁講就好似
支共搞到香港人反抗
就講到香港人恰支共咁
當初dc狗啲嘴臉幾串柒柒佢地係咪盲撚左

香港唔係6月28號上咩

出面個分析post

呢位巴打好似住日本

睇左DP
早左交卷,即刻狗衝左去megabox睇1240
順手換poster

我覺得普通,thor 3仲好笑

公主抱

呢個po好多外國撚

話說D人話電影個domino好樣衰
但我覺得佢好正喎
多多

綠燈俠個度,睇左個劇本以為自己上硬一線
佢同thanos係咁講i did it for you 係loki?
定單純一句對白黎係我諗多左

乘機吹奏thor3

事實

我上面用錯左淺藍色

呢幾日都番夜, 星期五先有時間睇

渣ga

好想用project insight炸9出面班友

點解咁講

我都覺正

應該同沙田ua一樣咁正

最好睇係片尾囉

btw無睇錯既狼人huge jackman個part應該係舊片cut出黎
唔係新拍?

Cable 隻錶係唔夠能量傳返佢返佢個時空而夠DP 救老婆同搞事，定係彈頭已經改良咗

又唔嚟香港

新果d點會知以前呀 比150洗哂腦啦

個美漫撚高登就應該係到

最勁係佢個閪名真係會令好多人以為佢係M 撚

下個150 post我會改好啲個標題
叫[警世]偽Marvel撚腥港人BABYGROOT與它的狗隻

出面個月鬥士做乜鳩係撚咁開post彈
彈完戲彈cap 彈完cap彈daddy 做咩事

岩岩醒起
美漫撚最西既地方係佢幫150
重話係因為150係漫撚post好合作
會幫手答漫畫問題 所以叫我地放過佢
但明明一開始出事就係因為佢拎漫當MCU同我地嘈

直接block 冇乜point既假膠唔好玩

條傻西最叻吹毛求疵

去完動漫台宜家黎影視台

睇條片佢重好精神

又關香港事

終極大boss 香港

下集drs 再嚟香港

幾乎日日都見佢開mcu po 當初仲以為係m粉...

啱啱睇咗幾個review話solo幾好睇 有人讚新han添

好撚諷刺
正傳就戇鳩 外傳就正常
同 差唔多

same
諗緊係咪好似日本美食節目啲食評

睇定啲tlj未上critics吹係sw tdk

幾日前已經出review
都係大部分讚

之戰星戰8都係讚多

史上最黑暗既星戰

1999
救佢老婆冇用喎,起因係個刻件事,所以先要返個度
佢話佢D能量得返一次姐,佢將原本返未來既能量用左救DP咋嘛

我連SW8 碟都冇買,平時一出就會買
都唔想睇多次

Chris Hemsworth May Not Be Done Playing Thor With Avengers 4

Phase4話左大革新
GOTG 1 2 3已經帶出左以下三個英雄
Kree Captain Marvel
Nova
Sovereign Adam Warlock
而家連celestials the eternals都開戲
真係玩大宇宙觀
可能間中先返地球俾avengers客串下
好期待

屌你老母死負lv 死返出去

佢係話唔會唔做喎

咪係囉 做咩事

呢條仆街覺得排斥人有問題
佢應該死返出公海同150玩

唔係話Thor呢個角色 唔會喺Avengers 4後完結咩

佢有名你叫智妹

SW既TDK

肥妹太重戲份

智妹一講智就失去理性

智3=最佳mcu電影

之前又講到自己唔想做咁

我記得早幾個鐘佢好似有係ig出片講Thor

好耐都冇見到智妹俾人撚

我睇都係話first act唔多掂
之後就中上咁
講到好似係Donald carry成套戲咁

同埋話this Solo比想像中好 (可能無期望咁睇掛?)

Abed做solo算

講到好評又想去睇下添

一向都麻麻地star war

我一早block左果個豪杰

小心人地鬧你係小學雞

期待
不過我都唔記得點解block佢

當年BVS公開前咩review

發現耶撚/同耶有關係既野真係特別戇鳩
利申 中學係耶撚學校 讀左六年聖經

可能係問負lv問題
佢入黎第一句就問cm幾時上

我好撚記得
因為啲狗打哂飛機
好似係話啲WB高層企起身拍哂手

iw就上我地精神緊張個排
佢有貼過tv spot
不過好似係果劇透post貼

BvS早期review 飛機文

戇鳩仔早block早著

中小學都耶撚學校

小學係親中團體

我中小學都係但從來唔信
讀聖母經是唔係讀聖母瑪利亞
係讀小澤瑪利亞

同啲同事分享下先

我阿媽細個都係要背聖母經
結果都冇俾人踢入會

我連幼稚園都係

最撚好笑都係啲狗果陣咬牙實齒話MCU今次收硬皮

我條o靚自從連中左SS 伏
講起DC都嬲到震

笑撚到

binc

𡃁

果陣有個fd死都要去睇ss
我又有好奇心想知
結果

仲要幾靚女

我都入左場睇SS呀

其實ss雖然都差但我真係唔覺會差過bvs
Bvs真係差到極點

耶教成功地方在於佢地教義簡單，總之信主得救唔信落地獄，又搞d活動俾人聯宜
根本好多人入教為溝女
所以佛教咪無耶教咁大
一黎教義太複雜二黎活動太悶

我睇左 BVS DLConly
十分我俾四分

hydra巴就嚟有老婆架啦喎

2分都俾多佢呀

bvs差在故事
ss係人物故事背景都on99

bvs個trailer post睇到我差啲以為MCU要世界末日

其實bvs人物唔少人都on9
但ss應該係我睇過最撚差的團體英雄電影
有咩可能隊中主要成員有幾個都成個路人甲咁
如回力標隊長，嘩cut左佢係完全無影響

中學果陣有個好明顯係TB既女入左教會
真係搵鬼信佢真心

讚下人有咩問題.............
佢有拍拖五年男朋友
又見過我女朋友
我地四個仲會一齊玩MHW

耶撚反同
佢都敢入好野
雖然婚前性行為都反
但你地拍拖時話唔小心忍唔住呀
有罪再返教會搵神父咪得囉

SORRY 唔記得講
果兩分我俾GG 既
佢跳出黎擋果下好型
又幾個shot個樣又好正

咁咪即係同tlj 俾面luke俾少少分一樣

我中學唔俾拍拖
拍左記缺點

我發現推post大法唔止sw,gif圖
仲有DC

見你有靚女下屬 講下笑姐
女朋友玩mhw 好羡慕

我地學校係完全無依樣野
記得有次係禮堂有位隔離班女同學俾阿sir話
而佢條仔我個班，上堂時我地個阿sir問佢，喂邊個俾人話喎，你一陣洗唔洗去安慰佢

堅持 定 屈服

sad night

堅持

要認真討論dc呢到起碼爆幾個post
隔嚟半年

係呀
我捉住佢手仔教佢畫圖寫program 講笑

不過佢打機真係好癲MHW出果期
請左日假煲game

我學校係表面扮到好嚴
但罰到啲人仆街都管唔住

矛盾中

班垃圾真係太監黎
明知dc出左問題都唔係認真討論有咩問題同點改
只係話華納高層換走zack同期待溫子仁

我毒撚玩街場棄咗驚

deadpool

日本妹

貼左你真面目出黎所以sad

MHW都玩左個幾月 我用弓

今集solo 唔難呀
不過唔係fans又難啲捱玩落去

PS我地最近拉左個grad落坑打MH

識唔識架,堅持之後回就是勝利架嘛

唔知你UP乜

回咩

你假牙俾龜搶左

我係fans psp玩到3ds, switch
身邊剩翻越來越少friend玩 xx個期多人買switch好正 mhw反而冇人玩

咪就係 特登紅字埋

相反 SWITCH個隻冇咩人玩

反而PS4個隻幾個圈子既人都係到講同打

睇高登舊post 搵返HQ扮我
雞巴好似重認錯

屌你懂不懂規矩架

就是

終於搵返150話ca3要叫civil battle個post
個傻西俾人撚左幾頁

片場照影到快銀

勝利

回帶姐 唔會返生

記得之後有次我地拎返呢單野出黎笑柒佢
佢仲死撐話係小圈子咬住佢唔放
但明明個post好多路人都有撚佢

唔好咁啦

小圈子口號

150太渴望加入小圈子 眼中只有我地

150的智商無可能錯
係字典有錯

未必架

嗰fan art好正

網上資料唔可信

睇返有個回應好正
我同條女扑野係唔係唔可以叫床戰
一定要叫成堆人黎一齊先可以
難度150同老人k唔會1on1咁簡單

又Thanos又Cable

呢個cm笑死我
佢重要兜係比喻
150有dc post班兄弟同佢玩火車

搵埋TWD速讀
佢又俾人撚狗

原來佢係同鼓乳有雲挑機
咁應該好快收皮

睇返呢到有一半巴打以前就同佢隻過抽

用IW宣傳超人特工隊2

諗起spidey自己指自己圖

物儘其用

老迪ig話 Wrong movie, Sam.

屌 搵埋最經典既150 quote
"因為我智商小學test過百五，而智商低過七十先叫弱智"

上面個civil battle post有睇過
好似用路人身份入去撚過下

有見到你

過左黎之後好似搵唔番影視台鳥類

趣仔預言成功

JL之後影視台無晒大戰
好懷念打狗嘅味道

啲人改左名姐
應該都重係到
睇舊post都點到名

我成日串150同DC狗但次次都冇人回我,剩係識負皮

諗起puisher好似有句話自己冇杖打

潛伏緊 suckerman只要唔伏就會湧返上地面

你知道的,你的聖戰永遠不會結束

但同佢地嘈好冇癮,死雞撐飯蓋,溝通唔到

話說呢個冇睇過既

到時就話dc正式開始崛起
marvel慢慢收皮
ww咁，只係本土票房高d就打晒飛機

好似deleted scene

殺人兇手鷹眼

係咩,冇印象既

呢個睇過未

100%斧here

睇過
完全唔岩佢

錯過左大家想當年添
個時真係好撚得閒同佢地戰 (雖然我都係間唔中戰2句)

一諗起老人k個種畢就

以前我好似牆頭草啲
想兩邊一人少句

點解大家話brutasha收左皮
A3都無提過分手之類的話

呢句呀

日本神人自製魔導槍 LED 魔法陣型絕全城

有人用黎做drs就好

兩登聖戰史最經典都係bvs
見證住班狗由trailer打飛機打到影視台一地精
到套戲上左之後惱羞成怒周圍咬人
dc狗個朵從此臭哂 陷入半收皮狀態

屎忽痕
追哂成個civil battle post

另一種味道既雷神

搞到我個時好期待

有無人有靚 wallpaper分享
最好係iphone x wallpaper

我都忍唔住睇左好多

拎俾Sherlock玩

因為除左肥登冇人鐘意

一陣睇deadpool

jl真係失望 睇首日頭場想積極參與討論 點知最終過唔到兩版

RDJ Tom仔佢地好似上左大陸版running man

睇過之前有日本仔拎透明膠片做魔方陣

魔法陣

Deadpool都幾鍾意...句呪語

今晚睇 原來仲有個IIB版

未上前好強勢...上左幾日開始比人屌...之後DC9就轉去吹票房

去到第2個星期票房急瀉就玩完左

趣仔果陣開左好撚多個post黎撚狗

睇完

hey big guy ,sun's going down , sun's getting real low

好似係宣傳嗰陣順便拍條片
如果係韓國嗰個就好啦

好似只係少3秒

死返出去同150火影壽司玩啦柒頭

出面啲人真係冇野搵野黎講
明明Avg宣傳全世界都有去
佢哋aou之前係泡宣傳都搞過好多野
但一去到支那就支那最特別

仲以為有份一齊玩

緊係啦一套戲室晒咁多野
佢以為咁就爆同可以好快出JL
高層愈覺好就愈出事

可能我膚淺
但我覺得dp2同iw根本兩個style既戲 點解啲人會拎埋一齊比 難道識抽水多笑位先叫好電影

而家啲撚樣會拎iw同woody allen比
你覺得佢地點會唔用英雄片同英雄片比

咁樣既話我只能夠解讀做佢地已經搵唔到比iw好睇既英雄片

格離team個dc fan boy竟撚二擦左iw

含撚二刷

邊個咁撚癲
btw woody allen都唔係拍親都好睇
人老咗勁噚氣

岩岩睇完dp 正過第一集好多

其實所謂神作係個類型中最top的片
唔同類型點比較，唔通拎周星馳d片同教父比？

Wade抽水多到

Captain Marvel 童年

Deadpool係咪仲未傾得？

FBI

DEADPOOL手拎TIMER個陣好有既視感

如果我會有個女
有佢咁得意就好

mckenna 好撚正呀屌
chris evan好似都幾鐘意佢

抽埋marvel 10 years

好得意呀

好似唔太見stan lee客串

睇左了

今次冇客串 得牆上塗鴉

又幾好笑

上次抽中既AVG3大型POSTER
買左發泡膠板貼上去 落埋包書膠
放係屋企好撚正

正常發揮

應該影埋大合照

key哂做自己個樣
同埋key1隻綠燈

官方都玩埋一份

from隔離劇透討論
不過預告有唔算劇透

0:03秒有輝神

old news咗未
iw worldwide已過豬羅 排第四
準備17億 劍指tfa

cm幼女係gifted個細路

又可以諗痴線au

post過未

How Black Panther Should Have Ended

根據上個post投票結果

dp2星期五晚12點解禁劇透

好似ok咁
雖然唔少鏡頭都好似superhero 戲

快銀

死返出去啦old news撚
150打開緊個屎眼等你

三萬巴又要出手

已經差唔多3個JL了

Domestic: $562,919,365 33.4%
+ Foreign: $1,123,500,000 66.6%
= Worldwide: $1,686,419,365

真係睇今星期...不過應該過唔到2B

同我地預計既差唔多1.6-1.8B

如果domestic可收等於一個JL就好

如有黑豹咁高就好

第二十日計其實黑豹落後iw半億

同TFA差好遠

得中間應該會買

第一盒出過UCS...買都買UCS啦

但BP有黑人加持喎

其他個d出完又出

不過呢個票房已經好勁
All time no.4

超過2B既只有三套電影

正常既

拉上補下 兩套應該差不多掛

其實MARVEL STUDIOS 今年上2套斬左成3B真係好撚柒勁架啦

希望antman後會有4B

JL 蝕到仆街

真心覺得華納執柒左dceu好過

死返出去同芝士壽司睇火影啦

出面啲撚樣又拎黎講
Marvel有支那英雄又點
DC都有啦
泡菜都有k-pop hero添

蟻俠1真心有驚喜,加埋CA3 隻蟻俠得機場得一段仔都咁搶戲,真心希望會多D人睇
最緊要係睇佢班9upper fd

有d懷疑你曲線
下下咁編激做乜鳩
想令人覺得marvel fans係咁黑人憎？

你第一日上高登咁都話人曲線？
你就直線啦
直線on9囉

唔該你走 屌極都仲係度同班狗公無分別

巴打自己分析下啦
我明條友係小圈子老臣子
我只係應左芝士一次
同埋問過一條google搵到既問題就比佢追住黎吠

明明話block左我 咁無所謂啦
點知次次講野都比佢紅色大字屌

有乜好分析
你話佢咬你還咬你
話喵嫂曲線反marvel笑撚死人咩

得罪女人 抵死

on9仔抵死

成班兵仔即刻出黎

一時醒唔起瓦干達女王最多就係兵

on9仔仲賴死唔走
咁岩上黎追post見到都講到兵仔
兵都好過你係冇腦on9仔啦

咁你最多係咪蝨

世上負lv同智障太多
辛苦大家睇佢係度亂吠

X wing唔知出過幾多架

呢度原來興sheshe? 兵仔喎

瓦干達不嬲女兵多

antman真心好睇
但係埋單都係得5億幾票房
希望嚟緊wasp有7億以上

走啦

150都係話過自己係智商150一次姐

比較想知佢問左一條咩問題

佢一入黎第一句就問CM幾時上

之前係出面個討論post頁頁都叫唔好回芝士壽司
但佢都照回 我屌佢佢就駁岩岩知

上面貼條片無人理

咁大支野

因為見到成龍就唔想知

岩岩

我覺得影視台咁既時勢唔偏激啲一定會俾狗恰
已經用左2年+黎證明

same

google都唔撚識

重要打Captain Marvel就一定search到
分分鐘重快過等人答

大鼻俠

同埋有D SCREEN 同反派人物好似SW

又入黎比人鬧

我愛三萬巴

BTW點解你會留意大鼻

YouTube suggestion
但係條片又一隻中文字都無
咪入去望望

出面隻柯柏文之前J mos bvs J到一地都係

屌 有兩個負皮
可唔可以講下點唔用網絡欺凌黎解決150

唔緊要啦
出面啲人係要盲反
個支那Marvel post又唔見有人講dc

攪咩又黎負評攻擊呀

好驚驚
重要周圍同人講自己俾人恰

佢keep住唔show你

咪so左
重要出去周圍貼自己俾人恰搵daddy救

同意,舊登已經恐怖
連登撈埋班細路仲撚得人驚 成日見到戇鳩當有趣既垃圾

可能個名嚇親人,蟻都出隻俠

出面個支那post已經證明左
大撚把美帝公司都去支那開分部
錢就照收 侵侵狗就照撚
邊有人會咁撚傻有錢唔賺
你估真係靠你一間公司抵制就會收皮咩

DC狗折墮到要攞X-Men 嚟打MCU

屌你，英國當年都係賣鴉片俾你賺錢再打鳩你啦
有咩問題

要做正義撚拒絕幫襯支那
之後就係香港買貴左3倍既淘寶貨黎支持香港小店

錢照賺制照抵有咩問題

人地話全世界零售飲食都係低買高賣
香港"小店"將d淘寶貨賣貴幾倍有咩問題
但係你自己上去淘寶買就死全家

因為連登冇份賺

咁d鬼佬去大陸叫平雞係唔係都係洋奸？

愛國遊行一千元佢都肯出賣良心啦屌
講到自己大仁大義

唔係
因為佢地係去幫國家屌女爭光

要變5毛集中地喇

但按緊個思維
應該係大陸雞去外國做貴幾倍先去叫就無問題
但特登去大陸叫就死全家

係如果香港人做馬伕叫雞貴幾倍先冇問題
但係唔幫襯佢自己叫同一條女就死全家

連登仔自己都會叫支那雞啦
重有佢地咁憎廢老 死全家佢地咪開心

人地鬼佬真係屌完就算
佢地帶埋黎香港

支那雞好正嫁
點似我呢D死港女臭西淨係識追住人黎咬

係負皮攻擊

所以不得不服班鬼佬
人地真係好清楚自己做咩
總之黎中國叫雞就叫雞你又幾何見佢地打包回國
所以賺你錢就賺你錢，之後照抵制你
你估班廢老咩

你話笑死唔笑死

千手觀音好正 但已經見慣哂

其實塊紙板咁阻定都好小會display

同支那有關係, 上綱上線抽水抽唔切咁
好懷疑呢班小朋友係咪未出過嚟打工

最開心就係撚到d炒狗

幫手過150 post睇下
整理左同加左新野
thx

講阻椗拍馬都比唔上LEGO

三皮巴屋企咁大點會有呢D野發生

咁又係

己經就黎可以一單柒野開一個post

開新po啦 放咁後驚冇人睇到

未加完
重有要寫佢d狗
唞陣先再打

柒到呢

已經放到成屋都係

佢同巫狗打丁
加去#2定#3

頭先好忙miss左無得一齊舉茅

毛狗 淫k

呢套香港唔係上咗喇咩???

一定訂，舊個隻想後追，升到上3000幾冇力追
而家出新一定訂

之後大把機會

呢個就一定 買到岩既一定會買

最柒係個時識人，可以有折入
但因為個時讀書，同埋驚佢復3轉造型所以冇訂

其實鍾意咪買/訂....點解要諗咁多

窮呀三萬巴

唔關事
以家出黎打工都好多智障
有一路智障 同 出左黎腦退化 二種

唔明點解驚佢轉造型所以冇去訂

姐係只係想要隻角色final 個造型

即叫大陸雞一定要簡個有個香港人做馬伕

係呀
如果唔係我都唔會放左隻home come gg仔

理解唔到咩諗法黎

鐘意佢team人咁擺出黎

其實你有訂1.0的話 而家已經玩左成年啦
而家出2.0又鐘意的話咪原價賣左佢 訂2.0囉

個時讀書冇咁多錢

不過今次我醒呀，係咪都訂左隻mk50先

咁我讀書時期又未有ht呢間公司 咁我又真係唔會明既

好想訂thanos 同 gauntlet

Thanos要1000訂

仲老過我

隻野幾錢？

2000幾，下集先訂

但人地有老婆 你呢

好多細路仔唔知而家個世界點運作
首先外國公司基本上係入唔到支那做生意
要做就要同支那資金合組分公司
如果唔係一個崩都拎唔走
但同時有支那資金，為咗利益佢哋會打擊翻版幫手保護商標
(日本動漫畫都係行類似路線，最好叫班毒j抵制賣埋老婆s )
即係你一係懶清高唔入支那市場
佢哋利用你所有產品無監管咁賣到成行成市
所有錢支那自己袋，再整老翻出口都仲得
一係就合作搞大佢，一人一半(實際點分就無查究)

重點係賺完你錢唔可以搞鳩你咩
同你做生意一定同你fd咩

集思廣憶
廢中k除左屌你事件之外
重有乜柒事???

ww票房屌打17 marvel三套 再轉口話土本？

求埋link
我要入去cap圖做證據

劇透黑豹
估JL有7.5億碼房

問笨大

雖然之前問過好多次
但就快要煮飯冇時間搵
所以求link

而家邊係做鳩佢
佢哋自己on9唔守規咋
呢單野最好出年落通識, 中文oral出題玩
咩地方最唔守規矩？
咪就係周圍掛紅banner叫人依法辦事嘅贏國

估7.5億個個我係第二個post有cap圖
但出自邊個post唔記得應該係dc post唔知2定3
黑豹個個真係唔記得了

我記得BP都有CAP圖
但唔記得邊個巴打
重要有塗左佢

岩先搵到

洗咩心急，到時suckman上個陣班狗實出黎
到時再撚都未遲

而家出左 到時候又有新野架啦

會心攻擊

HT Benedict 2.0

所以咪話，就算係英國以前都賣野俾清朝，賺盡錢再打你，所以就算以後開戰，宜家同你做生意都係無問題

有無人有睇150熱門笑三星廣告個post
佢係apple打手反三星
但個廣告係人地用三星睇JL

幫手睇下有咩加同錯字

HT俾訂俾到窮

補追+回味兩個票房post 都幾好笑

唔知有無old news
DP2係美國Walmart既宣傳

同路人呀巴打
我就覺得Mark45同CW cap最靚
唔通Mark45同CW cap一齊display咩
個畫面九唔搭八
大家都追返同一個時期嘅design先靚
尤其係三巨頭Ironman cap thor

唔同時期display既話
Lego我就接受到

出左13 reasons why 2啦

聽講好多負皮, 遲d先睇

Fb前一日仲係三千幾，今日二千五

咩事?

生意還生意
打鳩你還打鳩你
做生意兩邊都覺得有著數先做得黎架嘛
成日講到捐錢咁得一邊有賺

要不是 XXXXXXXXXXXXXXXXX

Dr strange hot toys

咁撚法，班犬仔有成打心臟都唔夠病發用

好正

我都唔得閒睇住

香港向大陸買水，係大陸恩賜香港
大陸向美國買糧食，係大陸俾錢美國賺

又贏

但係無Wolverine第一集

明明avg 3係大陸上大陸戲院都有錢賺
講到好似送錢俾迪士尼咁

[全新內容!]影視台大佬BABYGROOT與它的狗隻

屌你 已經有兩個負皮

黎到連登都冇人大戰 呢條150係要挑仇恨

仲想扮無辜

話多人咬佢真係笑左

china logic

條友好撚假

原來出面負lv思路冇錯

南泡好似有新聞話佢哋字幕翻譯譯錯好多野

quicksilver單野係咪真野黎?

之前都拍左avg1 flashback啦
拍埋aou flashback都唔奇

但番AOU有咩要做

潛
睇埋deadpool 先番

ANTMAN有TV SPOT啦

可能當時唔裝石落Vis個頭到

返AOU救返佢,唔會為左救個old man死

但係MIND同SPACE已經係A1出現

可能無論點都要整Vis
但今次Tony有準備
整另外一舊野俾佢塞住個頭
要同觀眾交待下
所以點都要講下aou

根據HYDRA條友講, QS同SW係MIND GEM整出黎
會唔會今次係TONY整QS同SW出黎

咁早有

Tony阻止左佢地父母死
勸左佢地幫手做實驗幫手救世界

過去既CAP會允許佢咁做

回到過去Tony做足準備收佢皮

RIP CAPTAIN

有快銀片場照未

冇
有人話見到

Avengers: Infinity War grossed an estimated $13.0M internationally on Thursday, including $8.6M from China. International total stands at $1.137B, global total stands at $1.703B.

Current international totals for Avengers: Infinity War include:

China - $248.9M
South Korea - $86.5M
U.K. - $84.9M
Brazil - $57.9M
Mexico - $56.5M
India - $42.2M
Australia - $41.7M
France - $41.0M
Germany - $37.4M
Russia - $30.4M
Japan - $29.1M
Indonesia - $24.9M
Philippines - $22.4M
Spain - $22.0M
Italy - $21.6M
Taiwan - $19.8M
Hong Kong - $19.1M

又屌cap係自私撚唔係英雄

有幾隻癲狗好煩
次次講親都躁狂症咁屌人盲撐ca
講黎講去都係話包庇gay友自私撚嗰d point

最撚講笑佢屌cap唔同tony say sor
有人話cap後尾咪send左信比Tony
佢又話cap扮撚晒野

仲要成日話cap逃避問題

見有人屌cap反而覺得好新奇
次次啲盲撐撚都係屌daddy政府走狗自大撚乜乜柒柒
吹到cap係聖人咁

其實屌cap一直都唔少, 舊登都有

個Marvel打手post都冇論證既
大佬我都唔覺Thanos係史上最佳奸角呀
但區區一個post就話人有打手真係

而家仲彈左條友出黎 我唔知佢講緊咩扮清高

拗都費事, 都唔知做乜咁

Tahiti

IW香港1.5 hkd
舊record係Avatar 1.78, AOU 1.33

無入dp po唔知wow左未
Deadpool導演話原本想叫ce做human torch客串

點解唔係搵mbj

原來Deadpool有麥迪文

淨係知有brad Pitt

眼殘二個都認唔到
Matt Damon係cable一開波返到呢個時空撞到個二個鄉下佬其中一個

係有少少眼熟
但美國肥佬個個差唔多樣

Brad Pitt 係隱形人 vanish

點解全部都係綠色汁

唔係解禁左dp2劇透咩

尋晚解左喇

大家可以唔洗細藍字討論dp2架

化晒妝點認 你話Ragnarok就一眼認到啫

漫畫嗰個人好似真係外星人黎
之前啲人仲估佢本來個backstory 太複雜會大改
點知最後真係keep返外星人設訂，不過就……

有冇人覺得肥仔似譚真一

係咪紅色長辮先係外星人
另外嗰個綠色汁應該係嘔汁嗰個
咁多人好浪費

Ragnarok本身都認唔到
影咗幾次先

Sor, 我以為講緊撞落直升機嗰個

四刷

好有銀
目前二刷，唔敢再入戲院感受那種絕望的心情

琴晚睇dp睇到Vanessa死, 我第一吓心諗屌你我都係想輕鬆睇套戲, 順便沖淡infinity war嘅sad啫, 又死人
好彩pool仔撐得住

我連Brad Pitt都認唔到
(我認面殘各位唔好恥笑得咁勁 )

DP2最嬲係成個X Force咁就瓜哂
Terry呀

平時唔食飯儲錢

之前咪同各位巴絲傾過Comic Con既
咪話CE,CH既Photo Op都成200美金
最新消息,CE因為屋企有事出唔到下個月既Comic Con
如果係特登外國飛去美國無話唔慘
就算rearrange都唔係話去就去

另外 (無圖)
CE演完舞台劇已經剃左鬚

第一次睇D人消失都感覺不大

第2次睇就想喊

都係不刷了

有少少似

而家要快速掃，我下禮拜先過台灣睇 DP

好似話summer有avg4 reshoot

大家一集齊氣等佢地下集黎香港

好想見佢地 雖然一定好多人

最後啦

我諗迷粉應該唔會好多

越睇越覺tony好勇敢

mr stark i don't want to go

明明都知啲人會消失，但係2刷喊得仲勁過第一次睇
最後放棄3刷

Hear me and rejoice.
It is salvation.
有冇機會做到post name

半夜訓唔著無無聊聊做左少少research
有關marvel漫畫入面神衹等級
因為我想ff 之後MCU會點發展

12 吞星的四大使者、Omega Lv變種人
版權係fox度，如果Marvel收得返吞星個版權，四大使者都會跟住出場
11 天神族
Gotg入面提過，作為Eternals/ Inhumans/ Mutants嘅根源，之後應該會再提返
10 Omega Lv最強變種人
Fox嘅事，可有可無
9 五大創世神 (吞星/死亡/永恆/無限/湮沒)
吞星版權係fox度，其他唔知，Marvel好想收返佢個版權，因為打完Thanos之後MCU傾向宇宙舞台，佢係最大敵人之一
8 鳳凰之力
版權係Fox度，配合電影世界能力明顯弱化
7 終極抹除者
冇實際作用，我估MCU會省略
6 無限寶石集合-Nemesis、同等力量四個種族
冇實際作用，我估MCU會省略
5 生命法庭
Dr Strange入面提過，生命法庭係漫畫入面係OAA嘅執行人，管理世界所有事，作出裁決，所以我估會係MCU世界最高神明
4 Beyonder
冇實際作用，我估MCU會省略
3 上帝、上帝的對立
冇實際作用，我估MCU會省略
2 宇宙之心
冇實際作用，我估MCU會省略
1 One Above All OAA
存在但透過生命法庭表達一切

天神族冇咩故事好講，只係講歷史提下就夠
所以好多fans期望吞星同四大使者係好多年之後嘅MCU重頭戲
生命法庭只要一出現就會壓倒性影響劇情

我估KF個plan大約係咁：
用Gotg同CM介紹Xander Kree AdamWarlock
之後出Nova, The Eternals
Phase4 成個宇宙觀架構就成形

希望有人討論下啦

18億了

但尾數應該跑唔到2億幾

no

其實都已經好勁

睇完jj s2
S1正d

我最關心係，if有制服未

應該過20啦

已經係迪士尼係中國最高票房既電影

Kevin 一直最想收番的是mutant, 佢一再在訪問表示自己由細看到大的是xmen

有mutant多野玩好多

如果入MCU，平衡世界定reboot MCU好？

X men同F 4都係Re好
F 4就本身無話邊套好d人應該好支持
X men 其實都係老信班受歡迎，新個班係得業幾個姐

有可能黑豹2出暴風女

其實諗返我第一套睇既marvel唔係im,係x-men
以前負lv將佢兩個分開睇
x men

X Men睇下Dark Phoneix收個尾係點
收到1999都係唔re好

F4緊係re啦

Xmen浸返幾年冷河啦

慢慢係其他電影中出下其他角再組隊囉
可能黑豹出暴風女
Spiderman 出iceman

我以為得15億咁上下
我估最後會超接近20億

forbes預計6月頭過廿億

其實宜家都係第三星期姐
有無統計過平均第四星期打後票房仲可以上多幾%？

如果對比番mcu一向數據 本土起碼攞多大約1.5億

宜家係唔係肯定左18億？
其實如果海外可以拎多1.5，本土5千萬己經心滿意足

依家資料係星期5 17 預計weekend後18

睇黎三個JL係一定咁濟

對比tfa 佢完第四周全球9億 本土8億 17億幾
依家iw 未計第四周末全球11.3 本土5.7 都係17億幾
其實領先緊

本土明顯拖後，正常，始終星戰係美國人心中地位又唔係marvel可比

本土我諗比盡都係bp咁甚至無
廿億應該啱啱好 仲要上多起馬一個月

希望4會再勁

4個release date靚過iw
同個月上既片係john wick 3, RR套比卡超同阿拉丁

domestic應該冇BP咁勁

Domestic: $573,607,959 33.5%
+ Foreign: $1,136,500,000 66.5%
= Worldwide: $1,710,107,959

1.7B

Fox's release of Deadpool 2 brought in an estimated $53.3 million on Friday, topping It's $50.4 million opening day to become the largest opening day for an R-rated film ever.

Bp而家尾水係睇有無得上7億
Iw好彩嘅可能低少少
話哂而家先3星期
仲有兩三個weekend可以上下

最大問題真係差不多時間有solo同deadpool分薄

呢期幾多大片上..IW之後DEADPOOL2 同SOLO...之後又有JURASSIC WORLD2

好期待solo仆直呀

我期待將來由大導演負責的ep 9-12多d

10先開始係
真心想知老迪打算點改造sw
唔加新元素又係咁拍好易悶

屌那媽以前eu都有班黎自外銀河系的遇戰瘋人入侵，佢地又會有生物戰艦
但宜家老迪自己出比以前eu更無新意更加少冷飯

唔局限係jedi sith係好既 但唔係TLJ咁玩囉

但佢都無帶黎新野，到味整柒d人
出個projector就叫新野？

人人有功練

佢宜家係唔撚洗練都有呀

掃地細路

都痴撚線luke同佢老豆咁撚勁都唔會未學就識
一個細路無學過用，佢以為呢套係x men?

又出嚟柒 召喚笨大巴一齊追擊

期待左好耐既gray jedi/ bendu派
屌你老母
如果係死忠睇rebels開心好多

敗北

嘩，隻老人k又發神經

點解分幾場打咁多人屌
擺明想留下一集一齊打

廢老唔識字差唔多

150原來一直扮緊完全封鎖
佢睇我地啲cm一定睇到好嬲

又用全形符號

有冇人入去派屌你祝福

笑死佢開post話avg4本土仲低過黑豹
唔知佢係打錯定可以預知未來
4連標題都未出就咁快知

IW叫返IW part 1 Avg4 叫返IW part2應該少好多on9屌呢d

sorry!已派完明天請登記有機獲取限量屌你祝福
好撚on9啊條友

cw機場集結又屌格硬群毆
而家戰線拉到去宇宙咁遠
三條線打又屌無英雄全集結
除咗票房，人腳都有3個JL啦
好多位係可以做好啲
但講到同JL比一樣咁差

電話google香港輸入法好似舊年更新後
就一直強制全型
除非每次打符號轉英文，先會出半型

所有電影都一定有位俾人入

我都費時理班DC狗了

已經分唔到隻耶狗真心定假膠
需知睇戲好主觀, 不過好似dceu戲咁客觀地垃圾係好罕有
而佢都可以盲撐, 唔係曲線即係搵交嗌
點拗都好, 無限之戰好收得, 同埋評價算唔錯呢個事實
唔係9up幾句改到

你指邊個先？
廢老k擺明架啦

嗰個咩耶和華跟隨者
仲周圍推銷bvs深度宗教比喻, 仲勤力過啲sales
出面有個巴打講得好, 耶教係西方文化核心
有意無意hi到好撚出奇咩
星戰差唔多集集都有呢啲元素, 拍得衰咪又畀人屌到開花
呢啲技倆150都唔用喇， 當然都可能係因為我block柒咗佢睇唔到

150柒到要龜縮啦

老人K我都block咗
所以隔離post有巴打quote佢啲留言開拖
我一睇以為自言自語

150無撚用自己唔敢出聲派條女出黎都唔知係唔係男人黎

18.1億 同日全球高tfa 1億

正，終於高過tfa
繼續升please，好想iw過到20億

雖然過到2B好有milestone 既感覺

但我寧願international 減 domestic加

Domestic: $595,032,959 32.8%
+ Foreign: $1,218,700,000 67.2%
= Worldwide: $1,813,732,959

Domestic有冇機去到6億5

海外個part大約係當年ironman 3的總票房
接近二個JL

應該有

我覺得佢係終極假膠黎
而家DC狗見到佢就怕
幾過癮

JL量度單位

海外咁多國家要上多1億唔難
即海外個part都差不多肯定係JL全球2倍
真係減本土都再除2都讓JL，JL都輸分分鐘

屌 其實真係冇諗過對家會搞成咁
真係執柒咗佢算啦

希望過埋Titanic既6.59億

Ryan Reynolds 話peter啲鬚係cg整出黎

屌...又BIN

佢話peter第二套戲唔想用佢啲鬚
所以用cg整出黎

dp2無預計中咁好笑
仲係俾IW果種sad困住左...

各位有新狗狗用啊

痴漢三寶

出面個iw改詞post

誰人又 為寶石憂

屌啲狗好正

好頂癮

好鐘意拍電腦

同我間唔鐘係公司暴走下差唔多

Oh year, you are much more than Thanos

Oh yeah

Jake Gyllenhaal In Talks to Play Villain Mysterio in ‘Spider-Man: Homecoming 2’

咁就 Zodiac 三個齊哂

終於出Mysterio

金魚缸

呢個網話vulture都回歸啊

佢做Nightcrawler好撚正
睇完我覺得原本DC醒啲可以搵佢做joker
唔係話Jared Leto唔掂
只係佢而家好撚柒
搞到無論加幾多分鐘俾佢都係死MK

屌你咁劇本你揾返TDK個個做都死啦

Jake似係對劇本有啲要求既人
個人認為唔會好似JaredL咁癲去玩方法演技

btw 佢係Nightcrawler有屌阿智老母

JakeG見完SS份劇本都唔會接啦
佢呢幾年揀劇本都幾緊慎

雖然打拳果套揀衰左
但都睇得出佢好想拎獎
Nightcrawler唔俾真係好可惜

隔離又話搵JakeG代替肥ben嘅

普通啦 佢個奸奸地
做癲佬好睇啲
重有唔係人人都有料做癲佬
唔好嘥左佢

Sinister 6

緊係唔好嘥keaton啦

Nightcrawler好睇!!!

仲有隔離罪大套猛毒個博士

反睇返 i am legend

見返BVS... 當時點估到會咁

智問 有咩關係 ?

彩蛋

唔google都唔知有

隔離deadpool 2劇透post
仲周不時拗緊睇笑片應唔應該笑
真係好on9

屌那媽返工返到唔知今日紅日 搭火車上到月台發現咁少人再check check先知佛誕

趕返公司開閘 原來公司放緊休日假

Keaton喺mcu咁白
分分鐘係幫peter手都唔奇

Vulture 啲裝備無俾人充公銷毀？

爆晒啦
但係如果佢要出返黎實會有理由比裝佢架啦
又冇講到整裝條友去左邊
佢連pp身份都唔肯講
應該唔會埋佢哋堆

Shocker 2號未死 仲有上集mid credit tease左Scorpion

比較期待下集女主角方面
可唔可以真係搵返個金髮靚女Gwen

有傳會出
但MJ個位好似真係豬西z長做

做好朋友啦好嘛 而家好少戲男女主角係真fd子

咪係囉，如其現實又情侶戲中又情人其實好辛苦
同埋起碼都同金髮gwen拍返一，二集拖先啦

Iris又係黑人做 恭喜哂

之後又要整死佢

有生之年會唔會見到spider verse

為左將wally黑化

咁起碼都出過一，二集俾人J下
當然之後出返個紅髮MJ最好
再唔係出silk都幾好

CW台個臭西應該一早係為電影試溫

電影個個仲樣衰
JL cut左其實算好事

冇架喇 MJ一定係而家個豬西

我覺得vulture只係會喺監獄客串
希望多戲份啦 佢套裝好型 雖然爆左

應該唔會第二集即刻出返啦
我覺得第三集先以配角形式出會合理啲

屌，反正漫畫peter都多女架啦
你俾個新身份條女咪算，係要將本身角色變黑人

變黑人冇問題 最緊要靚

得我一個覺得呢個電影Iris好過電視Iris?
同 核突腳趾 幾襯丫

再唔係Latino都好
有好多都好撚正

幾門當戶對

好似antman 2個奸角幾好
但呢度就

Latino有啲膚色淺同白人差唔遠

深色皮膚有feel啲

唔係彩蛋呀....當時仲未有彩蛋呢樣野

係有幕影到百老匯上緊BVS

個logo好過而家隻肥bat

其實就好似predator 2 有幕見到predator D珍藏包裝埋aliens咁

而引申到出左 alien vs predator咁

有人係外國老迪影到個好似Tony cos DrS既員工
幾靚仔

唔係話咩似漫畫咩

facial hair bros

將個設計改現代少少咪得

無錯，靚就得啦，畀個唔靚/演技差的白種人無意思

略嫌呢位cosplayer塊臉唔夠長，額頭皺紋唔夠深喎

多數呢啲好似disney prince會無咁似樣
但的確幾靚仔

之前做Loki果個都唔錯

唔出奇
老迪應該請佢做好多唔同既老迪character
請個靚仔既一定岩用過請個似樣既

LEGO 版

我早排去香港迪士尼同bp影相 仲用英文問佢可唔可以一齊做wakanda forever 點知佢用中文答我 仲同我講唔知咩買汎合金 點解唔可以專業d搵返個外國人扮

呢個太靚仔啦

迎合支那客

遲下去Paris disney係咪要誤前法文

個個正呀
可能想當年TH都正過先會覺得搵個Disney Prince feel既員工做都夾

其實CH都Disney Prince feel
個時香港老迪個個都好似係幾靚仔?

好唔專業呀
應該預左多人搵佢做wakanda forever,做之前搵人提下佢嘛
話哂呢d都要stay-in character

叫哂以前做老迪王子果批人做superhero

分分鐘講普通話都得

正常係個喎
呢d似係會shift既
緊係請個似disney prince>>似superhero啦

Ok唔鐘意人見我黃色就講普通話
雖然知道佢地無惡意

佢係michelle jones

好明顯係賣關子同防止俾人屌

留名

Carter都有買
啲封面好正

DW巴好似有提過michelle抄左唔少正版mj既特質落去

唔知點解過左二年呢set photoshot又出多左幾張

carter本身想買鐵盒
但係搵左好耐無
都係放棄買膠盒
電視仲神盾局season1未買同iron fist未出

shield s2封面無得輸

可惜shield無出過鐵
又未出s4同5

TV都買真係厲害

其實仲有堆fox買左係
話哂嚟緊迪迪尼都收購埋fox
其實愛回家下面有隻deadpool

好似留返新聞體育其他影視都買左

強迫症 ca1 thor1調轉

sorry
淨係記得兩套都係2011出

我都係近排個幾套戲開始買鐵盒,有D買膠盒,再舊D係DVD
入坑遲同埋以前冇諗咁多

好多人姓stark...

新推po大法 狗狗大戰

翻睇gotg1覺得marvel好勁
夠膽拍gotg好勁
選角Chris Patt好勁
Baby groot idea好勁
KF揀James Gunn好勁
揀歌好勁
套戲介紹晒marvel宇宙觀好勁
介紹埋Thanos同infinity stones好勁
資訊量咁大但保持到輕鬆節奏好勁

'Deadpool 2' Launches with Over $300 Million Worldwide

最緊要係個名氣真係低得好緊要，唔少美漫fans都無聽過

點石成金....當然真係拍得幾好既....開埋universe 線

依d其實證明左marvel同dc分別
如果俾俾著dc高層
佢地會簡nova,因為原本講起marvel宇宙英雄依個點都出名d,又係spiderman動畫出過

但寧願簡無名氣超多倍的gotg,原因明顯係女主角可以拉去thanos
Mcu簡拍咩係會考慮埋打後要點拉落去大集合，而唔係邊個紅就拍邊個咁on9

隻廢老k又身痕

第一，人地用無人識的英雄一步一步帶出名，dc將一線搞到名臭晒
第二，人地愈做愈好，票房慢慢上，dc就愈來愈跌
第三，人地初期頭五部都低成本，dc高成本，仲要最高的JL蝕到入肉

第一點好贊同
諗下由細到大大家都係聽開既Batman同Superman變成I'm rich同假下巴既田地

屌，講真我諗到宜家應該無咩人覺得ironman的能力得有錢
因為用左好多時間show到佢發明甲，就算係第三集好難都帶到訊息佢唔係依賴甲，佢本人就係ironman ，整野係佢能力，但batman大家都係單純覺得佢係一個得錢的廢物

要不是Marvel帶起英雄片熱潮？你班DC狗食咗屎喇
Whether係X-men, Spiderman定MCU都係

頭六套加埋都係DCEU贏少少

佢仲要自己講剩係得有錢呢樣能力
身手頭腦果d完全show唔到

明明the dark knight 都有提佢有超強駕駛能力，
但JL版佢一用新武就被拆

我好似講過呢點
點解班dc狗見寫到batman咁一無是處都唔嬲
Lego Batman個Batman仲有深度過佢
諗諗下連SS入面既佢show得身手仲多過JL

是咪DC狗一般都係咁打飛機

頭五高過又點,而家賤過地底泥,搞到D fans要搞呢D旁門左道打飛機

根本就算係bvs中你都唔覺個batman係正常
根本連zack自己都唔care batman , 連狗仔咪一樣

諗下連deadpool都要 個黑歷史

最記得個時有個post話原來08年個時batman屌打ironman
屌，一時又要計第幾部，一時就又要計同年
點夠玩

竟然可以令綠燈俠咁出名又吸引的題材都拍到咁爛
仲要原來成本都唔低架大拿拿2億
人地Guardians of the Galaxy低過佢但精彩幾多

工頭完全偏心superman
Batman就淨係比幾個靚shot佢
但人物性格能力嗰d fuck up哂
工頭真係啱做攝影多d

屌你聖經故事緊係偏心耶穌架啦
batman依d搞鳩耶穌會係好人咩

真係唔知佢做乜撚突然挑我機
平時都幾乖

如果站在觀眾角度，理得咩票房，dc拍得閪咁多就係垃圾

如果站在公司覺得，理得以前點緊係睇宜家，宜家係marvel係咁賺錢，dc JL蝕到入肉

所以無論你企起邊個角度都係marvel好過dc

DCEU只係睇過JL一套
我覺得佢要拍一個過左全盛時間o既Batman冇問題, 仲幾特別

但係都唔駛廢到咁?
身手差左都應該仲有技術
唔夠力打咪畀佢渣下野, 又或者畀多d劇情佢用下腦

根本就係冇心寫佢
或者平衡唔到咁多角色

今日先睇dp2
幾好睇但係冇1咁正
套戲劇情太正路唔夠鳩

動畫入面一分鐘已經顯示到Batman指揮能力
型過DCEU版一百倍

講起黎上左大約一星期，美國就幾日
票房都過左3億了
成本咁低，得個1億1千萬，應該都回左本
可以咁低成本都有唔差票房真係金蛋黎

有心寫佢
寫佢同flash做comic relief囉

我嫌個劇情無1咁流暢
不過post credit scene真係one of the best

坐等驚隊救場

仲有點解dp變咗正義撚 d打鬥又係好差
pop culture reference補救 認真唔係話超正

Family Movie嘛

我覺得好過1

1一開始就係highway 到打仲未入戲

The greatest detective 係JL 到成碌撚咁

連最基本既多國語言都唔俾返佢 搞到佢俾aquaman撚

Talk to fish?

The greatest detective 方面bvs有做到
去到JL可以話消滅埋bvs入面嘅特點

佢去搵aquaman嗰陣聽唔明當地語言 但以我所知佢係精通各種語言

唔識都算
翻譯器呢啲對佢黎講唔係高科技野都無

官方新聞稿：

漫威電影宇宙10年來首次來台造勢
保羅路德、伊凡潔琳莉莉讚台灣「最棒的漫威粉絲」

即將在七月四日搶先上映的《蟻人與黃蜂女》，為漫威英雄電影《蟻人》續集，同時也是漫威電影宇宙第二十部作品。漫威超級英雄電影在台灣一向表現不俗部部破億，首集大玩視覺創意的《蟻人》，輕鬆明快風格大受台灣觀眾歡迎，全台大賣近3.5億票房。這樣的票房成績，不僅穩坐漫威電影宇宙原創英雄亞軍(僅次《黑豹》)，更超越《鋼鐵人》與《復仇者聯盟》拿下全球第九的亮眼成績，同時也是所有在台上映的漫威電影中，在全球市場當中表現最好的一部。台灣觀眾對漫威超級英雄的狂熱，也讓漫威高層相當看好台灣市場未來發展，不但每部電影都能搶先上映，還特別選在漫威影業十週年之際，宣佈明星演員保羅路德、伊凡潔琳莉莉、與導演派頓瑞德，將於六月來台宣傳新片《蟻人與黃蜂女》，而台灣更領先亞洲各國成為此次宣傳首站，足見漫威影業對台灣觀眾的重視。

《蟻人與黃蜂女》導演派頓瑞德、男主角保羅路德、女主角伊凡潔琳莉莉此次來台宣傳，預計在台灣停留四天，三人將於6月11號抵達台灣，12號舉辦記者會，13號傍晚於國家表演藝術中心兩廳院藝文廣場舉辦紅毯見面會。從未來過台灣的保羅路德、伊凡潔琳莉莉，對於即將來台跟粉絲們見面互動表示非常興奮，聽聞蟻人在台灣受歡迎的程度更是相當驚喜，兩人還特別錄影片向台灣觀眾喊話：「感謝地表最棒的漫威粉絲們，我們即將抵達台灣，希望大家都能來活動現場和我們一起見面」親民作風讓他人雖未到，迷人魅力就已籠罩全台。

少少啦
我仲係覺得佢比ww偷野,比lex助手發現,比superman勁明顯跟蹤都唔發覺好柒

lego batman真心好睇太多

Marvel post傾DC
比
DC傾DC仲要多

黎香港一定係我地最好啦

好正常既

真心想英雄片好 vs 積怨撚
其實150黎到連登唔搞事再改個新名
我地應該唔會狙到佢而家

證明狗改唔到食屎

連福伯都贊新Solo, 唔通......

咁撚熱真係唔知點搞
但我真係好鍾意蟻俠套戲

大家一齊幫手推到150回覆

呢套真心冇咩興趣
要睇既話都係用免費飛算

今日三刷左IW
果然細路係觀影大敵
每一幕都問邊個黎
到Vision收皮果幕又問 下佢機械人黎架？

發現IW係m記片中最多人去廁所
我諗要講今集缺點就真係個故事太demand觀眾要知道好多前因同背景
所以點解有唔少人會覺得Dp2好睇d

Cap喺基地屌Ross時話地球冇左best defender
佢係指Tony定Thor

daddy 啦好明顯

細路真係好煩

我2刷時個細路係咁同佢老母解釋

睇MCU MOVIE唔知前因後果真係不如唔好睇啦

正如你去睇mission impossible 問ethan 係乜水一樣

咁好有feel
Cap自己潛落水底
但好似CW last果度咁講
佢真心覺得daddy比自己更適合lead avengers
佢真係對daddy好大認同

Dp2講真純粹當爽片睇 同IW都唔同方向 邊有得比

earth best defender 唔係 avengers咩

咁當年占士金馬倫都讚T5

但daddy 自己都話avengers screwed up

我覺得cap係想講daddy

Team Cap

Team Tony

iw俾佢講到好有哲學意味
姐夫搞咁多野 最後都係冇意義

team cap 全面反cup

添科牙

最近先留意返, 原來thor 3入面真係粒粒巨星

唔計舊
Grand master
家姐
偽Loki

所以都唔明d人放大佢踩MCU做乜
拍戲勁唔可以小器有私心？？

matt damon 仲係deadpool2 客串

邊度黎

首爾

得三隊team daddy

出面
假膠扮Dc fans>係假膠
假膠扮Marvel fans>係Marvel fans

屌咗次 俾人屌返轉頭 廢時理
啲人真假膠都未撚識分

都廢事出去
智商太低溝通唔到.sticker

新年嗰陣去左釜山嗰個marvel experience

護主犬出現了

呢個幾得意想講下
雖然唔覺iw有咁深入

反而如果用石睇未來或者玩唔同timeline
發現選擇唔同未來點都有唔同人要死
或者發覺好多年之後真係人口太多
令主角質疑究竟自己做乜搞咁柒多野
正如有好多野你阻止左都會再發生
有d野呢刻成功下一刻都可能失敗
再推返去英雄個意義同本質係乜

諗起怪醫黑傑克有集救左個想安樂死既病人但之後俾車撞死左
認真所謂英雄成為英雄好多時都係決定救人個零點零幾秒
之後救人同被救之後變成點都無人寫包單

做英雄嘅動力源自你相信你製造較好的未來
但好多時其實唔一定同想象中一樣
例如如果Tony冇整ultron，就唔會有accords
就唔會有civil war

team thor

呢個啱d
唔識用電腦

岩喎

新post叫咩名

IW目前18.38億 繼續衝啊

希望係真啦 好鐘意killmonger

淨係睇credits都覺得好震撼
個score真係勁好聽

IW北美票房已經破6億
耗時26日 第二快

#1 SW The Force Awakens (12 days)
#2 IW (26 days)
#3 BP (31 days)

My new friend, tree

Donald Glover 唔係喺Spider-Man 做嗰個買雪糕既criminal

miles呀叔

隻狗

好慘

永遠長唔大既阿智

睇martian 個時已經好鍾佢

見到emery arsenal

So dark. ?

為佢同龍母睇solo

晏d幫大家試水溫

solo睇下你哋話好唔好睇先去睇
但呢度駛唔駛細藍字討論

就呢個啦

完全忘記左呢套野

麻煩睇完solo既朋友
入黎講聲好唔好睇/值唔值得入場
講劇情就細藍字

what more could i lose 用左未

未喎
咁一係呢個

新post名投票

What more could I lose

So dark

佢做lando 個造型
陣霸氣真係攻出黎

媽咪 好黑暗阿

Comcast 爭fox

等遲D可以用禮劵/用分扣先睇,

old ..

唔怕spoiler入左個solo post
有大半都係屌緊智者Rian
無咩人傾套戲囉

開場了

必須屌到番 galaxy far far away

jurassic world 有得買飛啦

有無人一齊gif推post大法